Ik langzaam en voorzichtig naar binnen geschoven en uit haar sappige schede, totdat, gewekt door de heerlijke sensaties van mijn trage bewegingen, al haar smeerbaarheid was opgewonden, maar uiteindelijk hebben we één van onze meest heerlijke ontmoetingen, afwerking, zoals gebruikelijk, met een dood-achtige uitputting.
Zij verklaard had ik wel genoeg voor één nacht en springen uit bed, genoodzaakt mij betake mij tot mijn eigen kamer, waar ik moet toegeven dat ik zeer binnenkort sliep zo goed als mogelijk, zonder tegelijkertijd het oversleeping mezelf.
Dus doorgegeven aan verschillende opeenvolgende nachten, tot de val van de maan, als één dag mevr.
B. klaagde over hoofdpijn en beetje ziekjes.
Ik was heel erg geschrokken, maar ze nam naar mij was heel natuurlijk, en ze zullen mij uitleggen hoe het was zo bij nacht.
